

//Others

"Your device is offline.  Please try again when your device is online."="您的设备已离线。请在您的设备在线时重试。";

"Incorrect User Name"="用户名不正确";
"Unknown Company.  Please check that it was entered correctly."="未知公司。请检查输入是否正确。";
"Please enter your User Name."="请输入您的用户名。";
"Please enter your Company."="请输入您的公司。";
"Your session has expired.  Please log in again."="您的会话已过期。请重新登录。";
"Your company is subscribed to a Replicon product that this app does not support. Please get the right app to continue."="该应用程序不支持您公司订阅的 Replicon 产品。请获取正确的应用程序继续。";
"Incompatible App"="不兼容的应用程序";
"Get App"="获取应用程序";
"Later"="稍后";
"New Version Available"="新版本可用";
"The new version includes performance enhancements and offers a more reliable experience"="新版本包括性能增强，并提供更可靠的体验";
"Please get the latest version for an accurate and reliable experience"="请获取最新版本以获得准确可靠的体验";
"Update Now"="立即更新";
"You must change your password before you can proceed. Please sign in to your Replicon web portal to change your password."="您必须先更改密码才能继续。请登录您的 Replicon 门户网站更改密码。";
"Your company is using an older version of the Replicon Platform (Gen2). Please re-launch the Replicon app to login to the older Replicon Platform."="您公司正在使用旧版本的 Replicon 平台 (Gen2)。请重新启动 Replicon 应用程序以登录到旧的 Replicon 平台。";

"OK"="确定";
"Previous"="之前的";
"Next"="下一步";
"Submit"="提交";
"Approved"="已批准";
"Not Submitted"="未提交";
"Waiting for Approval"="等待审批";
"Rejected"="已拒绝";
"Loading..."="正在加载...";
"Select"="选择";
"Type"="类型";
"Add"="添加";
"Cancel"="取消";
"Save"="保存";
"Waiting"="等待中";
"Submit Timesheet"="提交工时表";
"Unsubmit Timesheet"="取消提交工时表";
"Resubmit Timesheet"="重新提交工时表";
"Unsubmit"="取消提交";
"Back"="后退";
"Reopen"="重新打开";
"We are experiencing technical difficulties. We are actively working on resolving the issue. Please retry a little later"="我们遇到技术问题。我们正在积极努力解决这个问题。请稍后重试";
"Clear"="清除";


//companyViewController
"Go"="执行";
"Welcome to Replicon Mobile!"="欢迎访问 Replicon Mobile！";
"Enter your company and user name to get started."="输入您的公司名称和用户名以开始使用。";
//HomeViewController
"Expenses"="费用";
"Timesheets"="工时表";
"Time Off"="休假";
"Settings"="设置";
"Approvals"="审批";

//LoginViewController
"Company"="公司名";
"User Name"="用户名";
"Password"="密码";
"SIGN IN"="登录";
"Signing In"="登录中";
"Incorrect Login or Password"="登录名或密码不正确";
"Please complete all fields"="请填写所有字段";
"Remember Company and User Name"="记住公司名称和用户名";


//SamlWebviewController
"Authentication Required"="需要验证";
"You may briefly experience a blank screen during the authentication process."="在验证过程中，您可能会短暂地遇到空白屏幕。";

//TimeSheetSummary
"Add a project"="添加项目";
"Timesheet Summary"="工时表汇总";
"Projects This Period"="本期项目";
"Payroll"="工资单";
"Billing"="记账";
"Approval History"="审批历史记录";
"Add an activity"="添加活动";
"Activity"="活动";
"Summary"="汇总";
"Period"="周期";
"Select TimeOff Type"="选择 TimeOff 类型";
"Total Hours"="总工时";
"No Activity"="无活动";
"No Project"="无项目";
"No Paycode"="没有工资代码";
"Not Billable"="非计费";
"Total"="总计";
"You do not have Project or\nActivity permission."="您没有项目或\n活动权限。";
"Add Timesheet Row"="添加时间表行";

//Settings
"Logout"="退出";

//TimeEntry
"Add Entry"="添加项";
"Client"="客户";
"Project"="项目";
"Task"="任务";
"Billing"="记账";
"Activity"="活动";
"Project Selection"="项目选择";
"Activity Selection"="活动选择";
"Add to Timesheet"="添加到时间表";

//Disclamer
"Accept"="接受";
"Accepted"="接受";

//Approvals
"Approve"="批准";
"Reject"="拒绝";

"All timesheets approved\nNone pending"="所有时间表都已批准\n没有未决事项";
"No timesheets approval\nhistory found"="找不到时间表批准\n历史记录";
"Pending Approvals"="等待批准";
"Previous Approvals"="以前的审批";
"Approve Timesheets"="批准工时表";
"Approve Expenses"="批准费用";
"Approve Time Off"="批准休假";
"Previous Timesheets"="以前的时间表";
"Previous Expenses"="以前的费用";
"Previous Time Off"="以前的休假";
"Meal"="餐饮";
"TO"="TO";
"OT"="OT";
"Reg"="正常";
"Approver Comments"="批准者注释";
"Please select a timesheet for approval or rejection."="请选择时间表以进行批准或拒绝。";
"Are you sure you want to approve"="您确定要批准";
"timesheet?"="时间表吗？";
"Are you sure you want to reject"="您确定要拒绝";
"You must enter comments when rejecting a timesheet."="在拒绝时间表时必须输入备注。";
"Are you sure you want to approve %d timesheets?"="您确定要批准 %d 时间表吗？";
"Are you sure you want to reject %d timesheets?"="您确定要拒绝 %d 时间表吗？";
"NO"="否";
"YES"="是";

"All expense sheets approved\nNone pending"="所有费用表都已批准\ n没有未决事项";
"No expense sheets approval\nhistory found"="找不到费用表批准\n历史记录";
"Please select a expense sheet for approval or rejection."="请选择费用表以进行批准或拒绝。";
"Are you sure you want to approve"="您确定要批准";
"expense sheet?"="费用表吗？";
"Are you sure you want to reject"="您确定要拒绝";
"You must enter comments when rejecting a expense sheet."="在拒绝费用表时必须输入备注。";
"Are you sure you want to approve %d expense sheets?"="您确定要批准 %d 费用表吗？";
"Are you sure you want to reject %d expense sheets?"="您确定要拒绝 %d 费用表吗？";

"All time offs approved\nNone pending"="所有休假都已批准\n没有未决事项";
"No time offs approval\nhistory found"="找不到休假批准\n历史记录";
"Please select a time off for approval or rejection."="请选择休假以进行批准或拒绝。";
"Are you sure you want to approve"="您确定要批准";
"time off?"="休假吗？";
"Are you sure you want to reject"="您确定要拒绝";
"You must enter comments when rejecting a time off."="在拒绝休假时必须输入备注。";
"Are you sure you want to approve %d time offs?"="您确定要批准 %d 休假吗？";
"Are you sure you want to reject %d time off"="您确定要拒绝 %d 休假吗";
"Timesheet(s) can not be approved"="时间表不能被批准";
"Expense Sheet(s) can not be approved"="费用表不能被批准";
"Time Off(s) can not be approved"="休假不能被批准";
"Timesheet(s) can not be rejected"="时间表不能被拒绝";
"Expense Sheet(s) can not be rejected"="费用表不能被拒绝";
"Time Off(s) can not be rejected"="休假不能被拒绝";

//SearchScreen
"Clients"="客户";
"Projects"="项目";
"Type a project or client name"="键入项目或客户名称";
"Select a Project / Client"="选择项目/客户";
"Select a Project"="选择项目";
"Select a Task"="选择任务";
"Type a Project name"="键入项目名称";
"Type a Task name"="键入任务名称";
"None"="无";
"Skip"="跳过";
"No Results"="无结果";
"Search Projects by name or code"="按名称或代码搜索项目";
"Search Clients by name or code"="按名称或代码搜索客户";
"Search Tasks by name or code"="按名称或代码搜索任务";


//BillingListScreen
"start typing for a billing code"="开始键入以获取计费代码";
"Choose Billing Rate"="选择计费费率";
"No billing rate available for"="没有计费费率可用于";
"No activity available"="没有可用活动";
"Choose Activity"="选择活动";
"start typing for an activity name"="开始键入以获取活动名称";

//TimeentryScrollview
"Entry Details"="条目详情";
"Edit Entry"="编辑条目";
"View / Edit Row"="查看/编辑行";
"Delete Row"="删除行";
"Add Entry"="添加项";
"View Entry"="查看条目";

//CurrentTimesheetPeriod
"Current Timesheet"="当前工时表";
"Due - as of "="到期 - 截止于 ";
"Submitted"="已提交";

//MultiInOutTimeentryScrollView
"Please enter a valid time"="请输入有效的时间";
"You have overlap in time entry"="您的时间条目有重叠";
"Save"="保存";

//Submit Unsubmit
"Comments:"="评论:";

//ListOfExpenseSheets
"Expense Sheets"="费用表";

//ExpensesEntriesViewController
"Reimbursement"="报销";
"Expense"="费用";
"Detail"="详情";
"New Expense Sheet"="新费用表";
"Add Expense Entry"="添加费用条目";
"Edit Expense Entry"="编辑费用条目";
"View Expense Entry"="查看费用条目";
"Resubmit"="重新提交";//implemented as per US7989
"Unsubmit"="取消提交";
"Delete"="删除";
"Done"="完成";
"Add"="添加";
"Select"="选择";
"Yes"="是";
"Project"="项目";
"Type"="类型";
"Currency"="币种";
"Amount"="金额";
"DATE"="日期";
"Description"="描述";
"Bill Client"="开票客户";
"Receipt Photo"="收据照片";
"Reimburse"="报销";
"Payment Method"="付款方式";
"ImagePicker"="ImagePicker";
"CheckMark"="CheckMark";
"None"="无";
"Total Incurred"="总计出现次数";
"Rate"="费率";
"Pre-Tax Amount"="税前金额";
"Taxes"="税款";
"Please select a project"="请选择项目";
"Please select a client"="请选择客户";
"Please select a task"="请选择任务";
"Please select a type"="请选择类型";
"Please add a amount"="请添加金额";
"Are you sure you want to delete this expense entry?"="您确定要删除此费用条目吗？";

//IMAGE PICKER
"Permanently delete photo receipt?"="永久删除照片收据？";
"This receipt is too large to download or the connection speed is too slow. \n \nPlease log in to Replicon on a PC to view the receipt"="此收据因太大而无法下载或连接速度太慢。\n \n请在电脑上登录 Replicon 以查看收据";
"Take photo"="拍照";
"Choose from library"="从库中选择";




//NEW EXPENSE SHEET
"New Expense Sheet"="新费用表";
"Please provide a description"="请提供说明";
"Reimbursement Currency"="报销货币";
"Expense Sheet Title"="费用表标题";
"Please select a currency"="请选择币种";
"Tap the + button above to add expenses to this sheet."="点击上面的+按钮，以将费用添加到此工作表";
"Are you sure you want to delete this expense sheet?"="您确定要删除此费用表?";


//BookedTimeOff
"Time Off"="休假";
"Bookings"="预订";
"Calendar"="日历";
"Time Off Balances"="剩余休假";
"Time Available"="可用时间";
"Time Taken"="花费的时间";
"Time Untracked"="未跟踪";
"Choose Dates"="选择日期";
"Set HRS:"="设置时数：";
"Are you sure you want to delete your vacation booking for "="您确定要删除您的下列度假预约吗 ";
"FULL DAY"="全天";
"HOUR"="工时";
"PARTIAL DAY"="部分天";
"1/4" = "1/4";
"1/2" = "1/2";
"3/4" = "3/4";
"Start At:"="开始于：";
"End At:"="结束于：";
"START DATE"="开始日期";
"END DATE"="结束日期";
"Book Time Off"="预订休假";
"Time Off Booking"="休假预订";
"TYPE:"="类型:";
"Thanks for submitting a vacation request for "="感谢您提交下列度假请求 ";
"Edit"="编辑";
"Waiting for Approval"="等待审批";
"This request is pending your manager's approval."="此请求正在等待您的经理批准。";
"This booking has been submitted and is pending your manager's approval."="此预约已经提交，正在等待您的经理批准。";
"This booking has been approved by your manager."="此预订已由您的经理批准。";
"Back"="后退";
"More"="更多";
"Comments"="评论";
"Date"="日期";
"Delete"="删除";
"Company Holidays"="公司假期";
"Balances"="余额";
"Holidays"="假期";
"Invalid value.Please edit the value"="值无效。请编辑该值";
"Please enter comments"="请输入备注";

//Setting
"App Control"="应用程序控制";
"Send Feedback"="发送反馈";
"Review this App"="评价此应用程序";
"Thank you! Your review will help us improve the app."="谢谢！您的评价将有助于我们改进应用程序。";
"No Thanks"="不，谢谢";
"App Store"="App Store";
"Feedback for Replicon Mobile 3 v "=" Replicon Mobile  3 v 反馈";
"This device is not configured for sending mail"="此设备未进行发送邮件配置";
"Mail Log File"="邮件日志文件";

//Placeholders for 0 list data
"You do not have any Timesheets. \nPlease contact your administrator \nif this is unexpected"="您没有任何时间表。\n如果这是个意外，\ n请联系您的管理员";
"Please tap the + button to create \na new Expense Sheet"="请点击 + 按钮创建\n新费用表";
"Please tap the + button to \nrequest Time Off"="请点击 + 按钮以\n请求休假";
"You don't have any Adhoc Time Off's \nassigned to you. Please tap on the \nTime Off tab at the bottom of the \nscreen and create a new Booked \nTime Off request"="您未被分配任何\n临时休假。请点击\n屏幕底部的\n休假选项卡，然后创建新的预约\ n休假请求";

//Approvals in currenttimesheetView
"Approver Comments"="批准者注释";
"This timeoff is no longer\n waiting for approval"="此休假不再\n等待审批";
"This timesheet is no longer\n waiting for approval"="此工时表不再\n等待审批";
"This expense sheet is no longer\n waiting for approval"="此费用表不再\n等待批准";
"Submitted on"="已提交的于";

//Slider Title
"My Replicon"="我的 Replicon";
"Team"="团队";
"Are you sure you want to logout?"="确定要退出吗？";

//LockedInOut
"You do not have the required permissions to use the Replicon Mobile application. Please contact your Replicon system administrator"="您没有使用 Replicon Mobile 应用程序所需的权限。请联系您的 Replicon 系统管理员";

"Deleting this item will remove it from all the days in this timesheet period, along with any associated hours and comments. Do you want to proceed?"="删除此项目会将其从此时间表期间的所有日期中以及任何相关的时数和备注中删除。您想要继续吗？";
"Deleting this item will remove associated hours and comments. Do you want to proceed?"="删除此项目将删除相关的时数和备注。您想要继续吗？";



"Sorry! \nYour timesheet format is not yet supported in Replicon Mobile. We are working hard to add this feature. Please stay tuned to updates from the App store."="很抱歉!\nReplicon Mobile 尚不支持您的时间表格式。我们正在努力添加此功能。请随时关注 App Store 的更新。";
"Sorry! \nThis timesheet format is not yet supported in Replicon Mobile. We are working hard to add this feature. Please stay tuned to updates from the App store."="很抱歉!\nReplicon Mobile 尚不支持此时间表格式。我们正在努力添加此功能。请随时关注 App Store 的更新。";

"Previous Entries"="以前的条目";
"Entry Details"="条目详情";
"to"="到";

//Externalize remaining strings on the app
"Reopened"="已重新打开";
"No"="否";
"Please add an amount"="请添加金额";
"Total Amount"="总金额";
"Untracked"="未跟踪";
"start typing for a project or client name"="开始键入以获取项目或客户名称";
"start typing for task name"="开始键入以获取任务名称";
"start typing for a project"="开始键入以获取项目";
"Are you sure you want to delete this time off booking?"="您确定要删除此休假预约吗？";
"Suggestions Based on Previous Entries"="基于以前的条目的建议";
"Entry Details"="条目详情";
"Delete Entry"="删除条目";

//Break
"Add Break Entry"="添加休息条目";
"Edit Break Entry"="编辑休息条目";
"Add Time"="添加时间";
"Add Break"="添加休息";
"Search Breaks"="搜索休息";
"Delete Break"="删除休息";
"Break Details"="休息详情";

//US9109//Timeoff
"Add Time Off"="添加休假";
"Edit Time Off"="编辑休假";
"Search Time Off Types"="搜索休假类型";
"There are overlapping time entries. Please fix these entries before submitting your timesheet."="有重叠的时间条目。在提交您的时间表之前，请修复这些条目。";
"Time entry is overlapping."="时间条目重叠。";

"Expense Type"="费用类型";
"Search Expense Type"="搜索费用类型";
"Deleting this item will remove it from all days in this timesheet period,along with any associated hours and comments.Do you want to proceed?"="删除此项目会将其从此时间表期间的所有日期中以及任何相关的时数和备注中删除。您要继续吗？";

//US8906//Shift
"No Shift Schedule"="没有轮班计划表";
"Note from Shift Manager"="值班经理备注";
"No Note From Manager"="没有经理备注";
"Shift Details "="轮班详情";
"Shifts"=" 轮班";
"No Shifts Scheduled "=" 未计划轮班";
"Schedule "=" 时间表";

//Implementation forMobi-181//JUHI
"None Selected"="未选择";

"No Project Selected"="未选择项目";
"No Activity Selected"="未选择活动";
"End Break"="结束休息";
"Break"="休息";
"Start New Task"="开始新任务";
"Start New Activity"="开始新活动";
"Start"="开始";
"Stop"="停止";

//ATTENDANCE
"Attendance"="考勤";

"Take a Photo of Yourself"="拍摄自己的照片";
"You are required to attach a photo with each time entry."="每次输入时间时都需要附加照片。";
"Preview Photo"="预览照片";
"Retake"="重拍";
"Use"="使用";
"Today's Entries"="今天的条目";

//Implementation For Mobi-190//Reset Password//JUHI
"Save New Password"="保存新密码";
"Old Password"="旧密码";
"New Password"="新密码";
"Confirm New Password"="确认新密码";
"Reset Password"="重置密码";
"Please ensure your new passwords match"="请确保新密码匹配。";
"Your new password must be different than your current password"="新密码必须与当前密码不同";

"Clock"="时钟";
"Track Time"="跟踪时间";
"Tracking Time..."="正在跟踪时间...";
"On Break"="休息中";
"Clock In"="打卡上班";
"Clock Out"="打卡下班";
"Location is not enabled. Go to \"Settings\" -> \"Privacy\" -> \"Location Services\" to enable location"="位置未启用。转到“\设置\” - > \“隐私\” - > \“位置服务\”以启用位置";
"Yesterday"="昨天";

"Location Unavailable"="位置不可用";
"Clocking You Out..."="正在打卡下班...";
"Clocking You In..."="正在打卡上班...";

"Punch History"="打卡历史";

//Punch
"Add Punch"="添加打卡";
"＋Add Missing Punch"="＋添加缺失的打卡";
"Add Missing Punch"="添加缺失的打卡";
"Edit Punch"="编辑打卡";
"Clocked In"="已打卡上班";
"Clocked Out"="已打卡下班";
"Are you sure you want to delete this Punch? This can not be undone. "=" 您确定要删除此打卡吗？这不能撤消。";
"Select Break Type"="选择休息类型";
"Select Activity"="选择活动";
"Started Break"="开始休息";
"Transfer"="转移";
"Transfered to"="转移到";
"End Break"="结束休息";
"Post"="发布";
"time punches could not be posted to timesheet."="时间打卡无法发布到时间表。";
"Successfully posted to timesheet"="成功发布到时间表";
"Please select a Break Type"="请选择休息类型";
"Please select an Activity"="请选择一个活动";
"Time"="时间";
"Images"="图像";
"Location"="地点";
"Clock In or Out"="打卡上班或下班";
"Time Punches"="打卡时间";

//"or Clock Out for the Day"="或某天的打卡下班";
"Resume Work"="恢复工作";
"Activity: None"="活动:无";
"Continue"="继续";
"IN"="上班";
"OUT"="下班";
"No time punches."=" 无打卡时间。";

//DCAA
"Following changes were made to this timesheet:"="已对此时间表进行了以下更改：";
"Reason for Changes "="更改原因";
"Please provide reasons for these changes."="请提供这些更改的原因。";
"Your timesheet cannot be submitted unless you provide a reason for the changes."="除非说明更改原因，否则无法提交您的工时表。";
"Add Comments"="添加备注";

"Timesheet Change History "=" 时间表更改历史记录";

// Free Trial
"Create Free Trial"  =  "创建免费试用";

// Free Trial
"Create Free Trial "=" 创建免费试用";
//"Free Trial"=" 免费试用";
"Sign In"=" 登录";
"Your Full Name"=" 您的全名";
"Company Name"=" 公司名称";
"Password"=" 密码";
"8 characters, at least 1 alphabetical and 1 numeric"="8 个字符，至少 1 个字母和 1 个数字";
"Business Phone Number"="工作电话号码";
"By registering you agree to Replicon's"=" 注册即表明您同意 Replicon 的";
"Terms of Service "=" 服务条款";
"Sign Up"=" 注册";
"Setting up your account"="设置您的帐户";
"Enjoy full access to the following features for next 14 days. We are also creating sample data to help you see how everything works."=" 在接下来的 14 天内享受以下功能的完整访问权限。我们还会创建样本数据，以帮助您了解各个方面的运作方式。";
"Setup Complete"=" 安装完成";
"Start Using Replicon";
=" 开始使用 Replicon";
"Email Address already exist."=" 电子邮件地址已存在。";
"Email Address "=" 电子邮件地址";
"8 characters,"=" 8 个字符，";
"at least 1 alphabetical"=" 至少 1 个字母";
"and 1 numeric"=" 和 1 个数字";
"Enter project-based time with ease"="轻松输入基于项目的时间";
"In/out time entry made quick and painless"="上班/下班时间输入快速无忧";
"Field workers can clock-in from their worksite"="现场工作人员可以从工地打卡上班";
"Track where employees clock-in using GPS"="使用 GPS 跟踪员工打卡上班";
"Take expense receipt photos and upload. Done!"="拍摄费用收据照片并上传。完成！";
"Approve timesheets, time off, expenses on the spot"="当场批准时间表、休假、费用";
"Quickly analyze projects and bill clients"="快速分析项目并为客户计费";
"Overtime compliance and error free payroll"="加班合规和无误工资单";
"Hassle-free Time Tracking"="无忧时间跟踪";

//Removal Of Slider Timeoff
"Leaving at"="离开时间";
"Returning at"="返回时间";
"Select Time"="选择时间";

//MISSING STRINGS
"Filing Date"="存档日期";
"Current Time"="当前时间";
"Search Activity by name or code"="按名称或代码搜索活动";
"at"="于";
"REQUESTED:"="请求:";
"BALANCE:"="剩余:";
"Current"="当前";
"Future"="未来";
"No Shifts Assigned"="没有分配班次";
"Search Billing by name"="按名称搜索计费";
"Login failed. Please check your login name and password and try again"="登录失败。请检查您的登录名和密码，然后重试";
"Pull to refresh..."="下拉刷新...";
"Release to refresh..."="松开刷新...";
"You have entered time that crosses into the next day."="您输入的时间已跨越下一天。";
"will be entered on"="将于输入";
"Your Replicon language preference is set to"="您的 Replicon 语言首选项被设置为";
"To enable the same language as mobile on your preference please contact your administrator."="若要在您的首选项中启用与手机相同的语言，请联系您的管理员。";
"DropDown Option"="DropDown 选项";
"For"="对于";
"The company name that you have entered is not recognized. Please correct and try again"="您输入的公司名称未被识别。请更正并重试";
"Your authentication type has been reset by your administrator. Please login again"="您的验证类型已被管理员重置。请重新登录";
"Your company has been disabled. Please contact your administrator"="您的公司已被禁用。请联系管理员";
"Your Replicon account has been disabled. Please contact your administrator"="您的 Replicon 帐户已被禁用。请联系管理员";
"You must change your password before you can proceed."="您必须先更改密码才能继续。";
"days"="天";
"day"="天";
"HRS"="HRS";
"Due"="到期";
"NOW"="现在";
"to"="到";
"Work"="工作";
"View Punch"="查看打卡";

//Implementation for TOFF-166//JUHI
"Three Quarter Day"="四分之三天";
"Half Day"="半天";
"Quarter Day"="四分之一天";
"Hours"="工时";
"Full Day"="全天";
"Partial Day"="不到一天";

//Implementation for MOBI-261//JUHI
"Approval Details"="审批详情";
"on behalf of"="代表";

// Punch - 180
"via "=" 经由";
"Last Punch "=" 上次打卡";
"on "=" 在";
"Punch Location"="打卡地点";

//Punch-112 Ullas M L
"On"="在";
"B"="中断";
"No Audit Trail Data Found"="没有找到审计跟踪数据";
"Audit Trail"="审核跟踪";
"Audit History"="审计历史记录";
"by"="通过";
"at"="于";
"via"="经由";
"Cloud Clock"="云时钟";
"mobile"="移动";
"web"="网页";
"Deleted"="已删除";
"Edited"="已编辑";
"Added"="已添加";
"break"="休息";
"type"="类型";
"punch"="打卡";
"activity"="活动";
"Original time"="原始时间";

//MOBI - 406
"Please take a moment to rate the Replicon app."=" 请花点时间来评价 Replicon 应用程序。";
"No, Thanks "=" 不，谢谢";
"Submit Rating"="提交评分";
"Remind Me Later "=" 稍后提醒我";
"Provide Feedback"=" 提供反馈";
"Would you please take a moment to tell us how we can do better?"=" 您能抽出一些时间告诉我们应该如何改进吗？";
"Feedback"=" 反馈";
"Awesome, Thanks!"=" 太好了，谢谢！";
"Would you please add your rating on the App Store as well?"=" 您还可以在 App Store 中添加您的评价吗？";
"App Store "=" App Store";
"Star Rating for Replicon Mobile 3 v "=" Replicon Mobile 3 v 的星级";
"Please select a star rating."="请选择星级。";
"Add Break"="添加休息";

//Implemetation for Punch-229//JUHI
"Transferred In"="已调入";
"Transferred Out"="已调出";
"For"="对于";
"Punch Details"="打卡详情";

//MOBI- 434
"Debug mode has been enabled. The app performance may be slower while the app is in debug mode."="调试模式已启用。当应用程序处于调试模式时，应用程序的性能可能会较慢。";
"Debug Mode is On"=" 调试模式为 “开启”";
"Debug Mode is Off"="调试模式为 “关闭”";
"Please continue using the app and send us the log file when you encounter an issue."="请继续使用该应用程序，并在遇到问题时向我们发送日志文件。";
"Send Log File"="发送日志文件";
"Replicon is running in debug mode. Turn off debug mode?"="Replicon 正在调试模式下运行。关闭调试模式？";

//MOBI- 314
"Issues on "=" 问题日期";
"Errors "=" 错误";
"Warnings "=" 警告";
"Error "=" 错误";
"Warning "=" 警告";
"Information "=" 信息";
"Timesheet Level Errors "=" 时间表级别错误";

"In/Out Time"="上班/下班时间";
"Break Hours"="休息时间";
"Add a Comment"="添加备注";
"Time Off Hours"="休假时数";
"Work Hours"="工时";
"Your timesheet format is not supported on the mobile app."="该移动应用程序尚不支持您的时间表格式。";
//SCHED - 114
"Select a Date"="选择日期";

//HRTrial//JUHI
"HR Tech 2014"="2014 年人力资源技术大会";
"HR Tech 2014!"="2014 年人力资源技术大会!";
"Visit us at our booth at HR Tech 2014 and get your special account."="请在 2014 年人力资源技术大会上莅临我们的展位并获得您的特别帐户。";

//MOBI-811
"Please specify"="请指明";

//MOBI-814
"Replicon server is unreachable at this time. Please try again later."="Replicon 服务器现在不可访问。请稍后重试。";
"An unknown error occurred. Please try again. If the problem persists, please contact support."="出现未知错误。请重试。如果问题仍然存在，请联系技术支持部门。";
"The operation could not be completed."="操作无法完成。";
"Server request timed out. Please ensure you have an internet connection and try again."="服务器请求超时。请确保您拥有互联网连接并重试。";

"Your session has timed out. Please sign in again."="您的会话超时。请再次登录。";
"Holiday calendar has not been configured for your account. Please contact your Admin."="还没有为您的帐户配置假期日历。请联系您的管理员。";

"Server request timed out."="服务器请求超时。";

//MOBI-782
"Replicon is performing scheduled server maintenance from "=" Replicon 正在执行预定的服务器维护，从";
"Please try again later."="请稍后重试。";

//MOBI-888

"App update available. Would you like to update now?"="应用程序更新可用。您要立即更新吗？";
"App update required."="需要更新应用程序。";
//MOBI-839
"Please refresh your timesheet."="请刷新您的时间表。";
"Please refresh your time off data."="请刷新您的休假数据。";
"Please refresh your expense sheet."="请刷新您的费用表。";
"Please refresh your pending timesheet data."="请刷新您的待处理时间表数据。";
"Please refresh your previous timesheet data."="请刷新您的以前时间表数据。";
"Please refresh your pending expense sheet data."="请刷新您的待处理费用表数据。";
"Please refresh your previous expense sheet data."="请刷新您的以前费用表数据。";
"Please refresh your pending time off data."="请刷新您的待处理休假数据。";
"Please refresh your previous time off data."="请刷新您的以前休假数据。";

//MOBI-849
"Allow access to your camera to start taking photos with the Replicon app.\n 1. Open your device Settings\n 2. Go to Privacy\n 3. Go to Camera\n 4. Turn Replicon ON"="允许访问您的相机以使用 Replicon 应用程序开始拍照\n 1。打开您的设备“设置”\n 2。转到“隐私”\n 3。转到“相机”\n 4。打开 Replicon";

//MOBI- 786
"You do not have access to perform this operation. Please refresh your app data. If that does not resolve the issue, contact your Admin. "=" 您不具备执行此操作的权限。请刷新您的应用程序数据。如果还没有解决此问题，请联系您的管理员。";
"Refresh App Data "=" 刷新应用程序数据";

//MOBI-746
"Program"="计划";
"Programs"="计划";
"Search Programs by name or code"="按名称或代码搜索计划";

//MOBI-238
"Sorry, something went wrong. Please try again. If the problem persists, please contact Replicon support."=" 很抱歉，遇到了一些问题。请重试。如果问题依然存在，请联络Replicon技术支持。" ;

//MOBI-766
"Sign In with Google "=" 用Google登录";
"OR "=" 或";
"Authenticating..."=" 正在验证...";
"Please enter your Company Name and User Name. "=" 请输入您的公司名称和用户名。";
"Please enter your Company Name and Email Address. "=" 请输入您的公司名称和电子邮件地址。";
"Trouble Signing In? "=" 无法登录？";
"Forgot Password? "=" 忘记密码？";
"Contact Support "=" 联络技术支持";
"Enter your Company Name and Email Address to reset your password. "=" 输入您的公司名和电子邮件地址，以重置您的密码。";
"Instructions to reset your password have been emailed to you. Please check your email. "=" 已通过电子邮件将重置密码说明发送给您。 请检查您的电子邮件。";
"Invalid Email Address."=" 无效的电子邮件地址。";
"Signing In... "=" 正在登录...";
"Trouble Signing In? Contact Support "=" 无法登录？联络技术支持";

//MOBI-236
"Please enter your password."="请输入您的密码。";
"Please enter your user name and password."="请输入您的用户名和密码。";
"Please enter your email address."="请输入您的电子邮件地址。";

//MOBI-1289

"Trouble signing in - Replicon Mobile 3 v"="无法登录 Replicon Mobile 3 v";


"Pending Submission"="等待提交";
"Submitted"="已提交";
"Conflicted"="冲突";
"Clock Out"="打卡下班";
"Clocked in since %@"="打卡上班开始于 %@";
"%@ since %@"="%@ 从 %@";
"%dh : %02dm : %02ds"="%dh：%02dm：%02ds"; // 在打卡下班屏幕上显示时长 - “01h：02m：43s"
"Getting location…"="正在获取位置…";
"Address not available"="地址不可用";
"Regular"="正常";
"Break"="休息";
"Take a Break"="开始休息";
"Resume Work"="恢复工作";
"Select Break Type"="选择休息类型";

"In"="上班";
"Not In"="未打卡上班";
"Break"="休息";

// Timesheet button
"View My Timesheets"="查看我的时间表";

// Timesheet button
"View Timesheet Period"="查看工时表周期";

// Timesheet details
"Timesheet Periods "=" 工时表期限";
"Current Period "=" 当前周期";

"Overtime"="加班";
"%02lu:%02lu Hrs"="%02lu:%02lu 小时";
"at %@"="在 %@";

"Employees on overtime"="员工加班";

// Violations summary
"Violations"="违规";

// Punch Details
"Punch Details"="打卡详情";

// Offline Banner
"No Internet Connection."="没有互联网连接。";

// Waiver
"No Response"="没有响应";
"Change Waiver Response"="更改免除响应";

//standard widget
"Time Distribution"="时间分布";

//PunchOverviewController
"Are you sure you want to delete this punch? "=" 您确定要删除此打卡吗？";

// Supervisor Dashboard
"View Team Timesheets"="查看团队时间表";

// Gross Pay
"Gross Pay"="工资总额";
"Total Time"="总计时间";
"Total Team Pay"="团队总工资";

// Timesheet User Table
"Without Violations or Overtime"="无违规或加班";
"With Violations or Overtime"="有违规或加班";
"%@ Break"="%@ 休息";
"%@ OT"="%@ OT";

// Supervisor Trend Chart
"Employee Clock In Trend"="员工打卡上班趋势";

//ApprovalCommentsController

"Please add your comments here."="请在此处添加您的备注。";
"Some of your punch data has not been saved on the Replicon server.  Please ensure your device has an Internet connection to sync the data."="您的一些打卡数据尚未在 Replicon 服务器上保存。请确保您的设备具有互联网连接以同步数据。";

//WelcomeScreens

"Time Is An Enterprise Asset\nReplicon Helps You Manage it"=" 时间是重要的企业资产\nReplicon 帮助您有效管理时间";
"Automate workforce\nmanagement and ensure\nglobal labour law compliance"="实现员工管理自动化\n，确保\n符合全球劳动法要求";
"Manage projects efficiently in\nreal-time and ensure profitability"="实时有效地\n管理项目，确保盈利能力";
"Reduce revenue leakage with\nstreamlined and accurate client billing"="通过简单而\n准确的客户计费减少收入泄漏";

//Missing String MI-478
"Inbox"="收件箱";
"No pending items"="没有未决事项";
"Punch Team Status"="打卡团队状态";

"Dashboard"="仪表板";
"Timesheets for Approval"="供审批的工时表";
"Expenses for Approval"="供审批的费用";
"Time Off Requests for Approval"="等待审批的休假请求";
"Employees on Overtime"="员工加班";
"Violations"="违规";
"Violation"="冲突";


//MI-481
"Total Worked"=" 总体工作时间";
"My Timesheet"=" 我的时间表";
"Team Timesheets"=" Team Timesheets";
"Delete Punch "=" 删除打卡";
"Select All "=" 全选";

"Total"="总计";
"Payroll Summary"="工资单汇总";
"Delete Punch "=" 删除打卡";
"Select All "=" 全选";
"No Comments"="无备注";

"Please refresh your data and try again."="请刷新您的数据后重试。";
"View Previous Approvals "=" 查看以前的审批";

//Previous Approvals

//Previous Approvals

"Timesheet Approvals"="时间表审批";
"Expense Approvals"="费用审批";
"Time Off Approvals"="休假审批";

"Having trouble signing in?"="无法登录？";
"Password reset failed. Please try again"="密码重置失败。请重试";
"Please enter a valid email"="请输入一个有效的电子邮件";
"Please enter company name and email id"="请输入公司名称和电子邮件 ID";
"Enter your Company Name and Email Address to reset your password"="输入您的公司名和电子邮件地址，以重置您的密码";
//MI-749

"Comments must be added before proceeding."="必须添加备注才能继续.";

"A timesheet template has not been assigned to your account. Please contact your Admin.\n​Once the issue is resolved, please refresh the app."=" 尚未为您的帐户分配时间表模板。请联系您的管理员。\n​在问题得到解决之后，请刷新应用程序。";
"Refresh "=" 刷新";
//EXTENDED IN OUT WIDGET

"In/Out Times + Allocation"="上班/下班时间 + 分配";

"hour"="小时";
"hours"="时数";
"All Day "=" 全天";

"See All"="查看全部";
"Punch Cards"="打卡卡片";
"Create Punch Card"="创建打卡卡片";
"Select a Client"="选择客户";
"Select a Project"="选择项目";
"Select a Task"="选择任务";
"Select an Activity"="选择一个活动";
"Search Client"="搜索客户";
"Search Project"="搜索项目";
"Search Task"="搜索任务";
"Search Activity"="搜索活动";

"Search Dropdown options"="搜索下拉菜单选项";
"a new card has been created "=" 新卡片已创建";
"Search Dropdown options"="搜索下拉菜单选项";

//DAILY FIELD WIDGET

"Daily Fields"="每日字段";
"Enter text"="输入文本";
"Enter numeric value"="输入数字值";

//Attestation Message

"Please accept the disclaimer."="请接受免责声明。";

"Time Capture for Attendance"=" 考勤时间记录";
"Approvals for Time & Attendance "=" 时间和考勤审批";
"Time Capture for Client Billing"=" 客户计费时间记录";
"Approvals for Client Billing "=" 客户计费审批";
"GPS enabled clock in & out from\nanywhere, anytime. Gain real-time access\nto your shifts and time off."="启用 GPS 的\n随时随地打卡上班和下班。实时访问\n您的班次和休假。";
"Approve timesheets and time off at your convenience. Ensure compliance & insight into workforce productivity."="在您方便时审批时间表和休假。确保合规性并洞察员工的工作效率。";
"Track billable and non-billable hours by client, project and task. Request time off and capture expenses, even on-the-go."="按客户、项目和任务跟踪计费和非计费时间。请求休假并记录费用，即使是在旅途中。";
"Include project managers, supervisors, and clients for approvals. Track project progress, billing and client profitability in real-time."="包括要进行审批的项目经理、主管和客户。实时跟踪项目进度、计费和客户盈利性。";

"You do not have any time off types assigned. Please contact your Admin. "=" 没有为您分配任何休假类型。请联系您的管理员。";
"Your punch configuration is not supported. "=" 您的打卡配置不受支持。";

//Email Body Phone Capture
"Please enter your phone number. We may need to call you, if we have additional questions."="请输入您的电话号码。如果我们还有其他问题，我们可能需要给您打电话。";
"My Phone Number:"="我的手机号码：";

///MutltiDay Timeoff not supported
"Editing a multi day time off booking is not yet supported on the mobile app."="移动应用程序还不支持编辑多天休假预约。";

//Sync Local Notification

"Some of your data has not been saved on the Replicon server.  Please ensure your device has an Internet connection to sync the data."="您的一些数据尚未在 Replicon 服务器上保存。请确保您的设备具有互联网连接以同步数据。";
"You can enter time & submit timesheets while offline."=" 您可以在离线时输入时间并提交时间表。";

"Timesheet Error "=" 时间表错误";
"Timesheet Errors "=" 时间表错误";
"There are no errors. "=" 没有错误";
"You have "=" 您有";
"error "=" 出错";
"errors "=" 错误";
"Tap to view. "=" 点击以查看。";
"Are you sure you want to dismiss all notifications from this list? "="您确定要关闭此列表中的所有通知吗？";
"Dismiss All "=" 关闭所有";
"Dismiss "=" 解雇";
"Notification "=" 通知";
"Notifications "=" 通知";
"Please enter a comment indicating the reason for rejection. "=" 请输入一条表示拒绝原因的备注。";

"Show Less"="显示更少";
"Show More"="显示更多";
"Choose Break"="选择休息";
"Break Type"=" 休息类型";
"Please select a break type."=" 请选择休息类型。";

"This field has been disabled. Contact your Administrator for more details."=" 此字段已被禁用。请联系您的管理员了解更多详情。";

"Search OEF Dropdown Options"=" 搜索 OEF 下拉列表选项";
"Select OEF Dropdown Options"=" 选择 OEF 下拉列表选项";

"Punches With Errors"="包含错误的打卡";
"The following punches were not saved to replicon due to reasons specified below:"="由于下面指出的原因，以下打卡未保存到 Replicon：";
"with"="带有";

"Select From Bookmarks"="从书签中选择";
"Create Bookmark"="创建书签";
"You don't have any bookmarks.\nTap on the + button to add new bookmarks"="您没有任何书签。\ n点击 + 按钮添加新书签";
"No Bookmarks Created"="没有创建书签";
"Please select a client, project & task."="请选择客户、项目和任务。";
"Please select a project & task."="请选择项目和任务。";
"Select from previous projects"="从以前的项目中选择";

"Please select an activity. "=" 请选择活动。";
"Please change your camera settings to \Allow Camera\"." =" 请将相机设置更改为\“允许相机”\。";
"Please change your location settings to \Allow Location\"." =" 请将位置设置更改为\“允许位置”\。";
"Image Capture is Required "=" 需要开启图像采集功能";
"Location is Required "=" 必须提供位置访问权";

"Any Client "=" 任何客户";
"No Client "=" 无客户";

"Enter Number "=" 输入数字";
"Enter Text "=" 输入文本";

"Please enter a value between %@ to %@."="请输入一个介于 -%@ 至 %@ 之间的值。";
"You have reached the maximum character limit of %@."=" 您已达到 %@ 个字符的最大字符数限制。";
//MI-2067
"Comments "=" 评论";
"Enter %@ comments"=" 输入 %@ 备注";
"Resubmit"=" 重新提交";
"Reopen"="重新打开";

//MT-45
"Invalid Project or Task"="项目或任务无效";
"Punches were not saved to Replicon server. Tap to retry."=" 打卡没有保存至 Replicon 服务器。点击以重试。";
"A punch policy has to be assigned to your account. Please contact your Admin."="必须为您的帐户分配打卡政策。请联系您的管理员。";

"Validations" = "Validations" ;
"Validation" = "Validation" ;
"No Time Recorded" = "No Time Recorded";
"It looks like you have no time punches recorded for this day" = "It looks like you have no time punches recorded for this day";
"Missing Punch" = "Missing Punch";

//MultiDay Timeoff

"Start Date"="Start Date";
"End Date"="End Date";
"Requested"="Requested";
"Balance"="Balance";


"Expand Days"="Expand Days";
"Collapse Days"="Collapse Days";
"Scheduled Hours"="Scheduled Hours";
"Scheduled Days"="Scheduled Days";
"Book Hours"="Book Hours";
"Book Days"="Book Days";
"Starting At"="Starting At";
"Returning At"="Returning At";
"Ok"="Ok";
"Unknown" = "Unknown";

//TimeOff Times
"Start Time"="Start Time";
"End Time"="End Time";

// Shift Summary and Shift Details
"holiday"="holiday";
"Notes from Shift Manager"="Notes from Shift Manager";

"Attestation"="Attestation";
"Notice"="Notice";
"I Accept"="I Accept";
"I don't Accept"="I don't Accept";
